［五大訴求］Purple 姐姐 回應：「事件已經告一段落。」

【 東方互動 專訊】 李紫昕 （Purple 姐姐）出席校園活動，她全程擺出一樣無辜樣說：「冇諗過搞到咁大。」她否認在fb扮粉絲撐自己，她亦否認自己fb戶口叫李紫昕。」她驚畀人惡搞？她說：「順其自然，我會做好自己。」她即望住公關求救，公關代言事件已告一段落，李紫昕強調不再回應。